「賽後檢討」香城Online灣仔副本

分享一下小弟嘅愚見

灣仔至金鐘一帶都好多行人天橋，而每一次班狗都會儘可能霸佔天橋。
比佢地霸佔到天橋其實係非常危險，因為高空開槍係好容易爆頭。
明明係好危險，但係唔知點解幾次打呢個副本嘅時候都係冇人理，
仲要行過佢地當佢地冇到，最多舉下中指，屌下佢咁。
今日就係因為咁，手足係金鐘跑番灣仔嘅時候，
比佢班狗係天橋上面瘋狂放TG，甚至係布袋彈。
令到有一班手足唔敢衝過去，造成比人圍捕嘅情況
咁你可能會問我地可以點呢？

第一個方法，就係直接衝上條天橋打狗，令到佢地要徹離條橋。
當然呢個方法係要留意番橋上狗隻嘅數量，同埋有一定嘅風險。

第二個方法，既然做唔到衝上去打狗，咁我寧願大家唔好越過條橋，
寧願大家係下面不斷掉野上條橋打到佢地徹，
因為你留佢地係到，一開始過佢嘅時候係冇野呀，
但係當大家徹退嘅時候就會比佢阻到。

另外，真係好希望大家要調整好心態，
以後嘅圍捕只會越來越多，我地要克服自己心理障礙，
係我地多人嘅時候要一齊衝出去咁先可以走到，
有好多時候班狗條防線係得10-20隻狗，
我地起碼幾百人一齊衝過去，佢哋點都會驚。

10月2號，全民罷課罷工！！

好重要呀！！點解冇人睇

推呀

推
行過個陣就屌得爽撤個陣就比人係橋aim住射

冇錯 淨係屌係冇意思 要有行動防止

戰術post

想多啲人睇到